# Примеры разных полезных функций и типичных ошибок при изучении Си

## 1. Структура содержит ссылку на саму себя

Если структура содержит ссылку сама на себя, то нужно эту ссылку оформлять как `struct struct_name *point {..} struct_name;`

Пример:

```c
typedef struct node {
  struct word *word;
  struct node *prev; // вот здесь структура содержит
  struct node *next; // указатель на саму себя
} node;
```

## 2. Будет добавлено

```
TODO: создать файл с кусками кода из презентаций Линского
```